加藤屋牛肉湯飯

尋晚屋企食外賣 今日無飯帶
老婆俾咗40蚊我買飯

48減10蚊 有2蚊可以儲起

味道唔錯 嗌咗清湯
都勁濃味 啲牛肉多到食唔晒
條蟹柳同隻蛋食得出係高級嘢來

同事嘅g飯

牛飯

gif?

冇gif點討論

Jeng

又係你

$40

黃店

btw食野都唔出gif

hi no gif？

gifm

返工時間畫嘅gif會變咗做公司財產

討論食物

真

又係我

太和果間執咗
垃圾領展
以前成日去

頭已側

又話畫多幅gif畀我

幾好味咁

會搶咗食物嘅風頭

mo

m點解

嚟荃灣

當做運動

近排好忙。。。

係幾好味

?

拉post

去新開嗰間鼎天

I love 加藤house!

加藤屋真係良心企業嚟
好驚佢頂唔住

！

？

深水埗以前西九中心以前有一間
荔枝角站附近都有
而加執剩元州街果間

新舊鼎天都成日去
但係加藤屋平太多 又好食

巴打識食

加藤屋個湯飯真心正

振夫綱未 得40蚊食飯

頹撚到

業主唔加租就唔怕

振完 你收留我？

認真討論食物既話
我始終覺得吉野家好食啲

利申：幾年冇去

男人老狗40都要老婆俾

邊度好食

又平又正

試過嗌多飯
比咗勁大碗 食到想嘔

加藤屋整體上有啲咸
係除咗個鍋物（清湯）

今晚我哋 ？

以下開放

食黃店當抗爭？
人血饅頭
食黃店救手足
黃店又貴又唔方便寧願食m記
黃色水魚圈

做咩喎

但吉野家份量勁少喎
記得幾年前買雞粒飯 得五粒一口雞粒
完全唔夠飽
仲要收$40幾

真心抵屌

好淡味咁..

原來有老婆咁點解你仲要早啲咁嘅嘢
惟有飲者L其M同佢班弱智fans入一入黎。

食慣吉野家多啲

呢個真，我以前都係下午茶先食
的確加藤屋份量多，仲要有學生優惠
真係唔知佢做唔做得住

gif 你老母死傻閪

成日請我食檸檬

你竟然有老婆
你要老婆俾零用錢你先有錢用？40蚊都冇？

爽死，打左$2蚊斧頭

有老婆仲要老婆比零用錢

之前告過急
宜家少埋班學生返學更難捱

唔理你

哼

幾時請我食